[抵撚死（口德分-10）］楊婉儀開辦，「雙非優先」幼稚園執笠

前港姐冠軍楊婉儀與丈夫及其他生意伙伴合資開辦，講明「關注雙非童長途跋涉跨境讀書」，標榜優先安排雙非兒童就讀的Golden Gate國際幼稚園暨幼兒園，原來新年後已結業，據指幼稚園涉及不少金錢糾紛。

但幼稚園結業未有打擊楊婉儀辦學的雄心，她指將與美國太空總署（NASA）合作辦學，取名「STEAM」，似乎十分強調科學方面的傳授。

Sperm?

正評

nasa係咪俾佢坤左

生壞腦嘅八婆

代辦返回機制？

突眼金魚

屌你老母臭閪，快啲陷家剷番大陸做雞啦

抵撚死啦冚家剷

抵撚死啊，屌你老母死全家